做AO先可以改變香港？

其實而家打壓咁嚴重
好多時候選議員做新聞已經改變唔到社會
前幾年同個個AO傾計
佢話佢會做一片黑中一點白
我就諗如果有班民主派秘密組織嘅精英
潛入政府做官
之後選埋特首
阿爺先發現自己選錯人
咁會唔會就做到自決公投

無用的

普通AO係唔可能改變D咩
司局長都可能得既

逗人工去下旅行算啦
搞咁多野做乜

睇錯A0

一邊榮華富貴，19幾萬人工既鐡飯碗，升職坐火箭；
另一邊就燉你冬菇，推你去西位，逼你走。
俾你會點揀

考警察入去改變警隊你信唔信呀？

要改變警隊就考督察啦
警察就算吧啦

要擦鞋同畀人鍊住春袋先上到位，到時你一唔聽話就置你於死地，仲話從內部改變

睇戲都睇唔少, 好多臥底最後都係比裡面既人影響到, 之後變節
大把滿懷熱血既年青人入左去之後, 都係變左做黑警

啲「精英」入去唔夠幾年就比人洗左腦冇晒自我啦
仲有唔該你唔好用阿爺形容中國政府，我覺得好嘔心

黑中一點白? 強推大灣區然後遊說美國維持香港關係法? 每日150人然後分少啲公屋俾佢地? 唔好自欺欺人啦,仲相信殺完人買贖罪券就有得上天堂.呢啲偽善者落地獄啦.

同個啲賺盡錢既大財團係幾百億收入之中分十蚊施捨俾班賤民就當自己大善人心態一樣